[重力遊戲Orbit] 有冇物理/數學高手識破解呢關？

有四粒垂直排列嘅黑洞，點樣整到兩條穩定運行嘅行星軌跡，而又唔會跌入黑洞？

當佢係一個大圓